死獌狗 贏一場就咁撚串

下年再同你開年

贏你唔串唔通輸先黎串

收皮啦 讓你炸

樓主講得好
下年死獌狗準備食四蛋啦